曼城晉級仲有1.6倍 真係做人做狗自己諗

借左廿萬財仔 買定機票grad trip環遊歐洲

有無巴打知債務重組同破產有咩分別

你就真係做左狗

膠袋同氦氣聽日會唔會斷市?

借多十萬去完grad trip先啦

原來你揀做狗haha

叫左你地咪咁老定嫁啦

假如真係買左，不如落機撕護照吧啦

代馬會多謝你

借多廿個
買鏝喺聯賽復仇成功